求大家關心下廚房佬

佢好用心咁煮，耐何手足都無心情食
如果你睇到個post，好想講句多謝你

我地可以眾籌俾翻錢你我地真係點都回報唔到俾你！

push

求大家關心下廚房佬

好唔想佢煮野食都俾人告暴動

多謝你

加油

推

聽得出佢好辛苦

多謝你呀廚房哥哥

求大家推到俾佢睇到

好多謝廚房英雄

加油廚房佬

求你俾啲時間自己睇下

喊左
加油

抖下*

手足籌都係😭

希望廚房佬睇到依個post
多謝你既付出
好希望有一日可以係煲底食你煮既野

眾籌到佢去美國學廚
點睇？

我*

希望可以創造一個屬於香港人嘅米芝蓮主廚

真英雄廚房哥哥我愛你
手足們食多啲野啦

多謝你廚房佬，你係真正ge 英雄

我支持

多謝廚房哥哥

加油啊

手足加油

其實啱呀去美國開餐館好過響香港搞嗰啲咩小店
香港人好善忘 after幾個月就冇人記得嗰啲黃色小店了

可唔可以拎野食入去?

佢好似有左心理病

多謝廚房佬
感激你希望入面手足都加油

有個咁好嘅廚師哥哥，手足要好好珍惜
幫輕下佢手啦

多謝你但係我有啲好奇味道如何

入睇到呢個post既手足， 求下你地食野啦

佢雖然粗聲粗氣，但對手足好真心我有時覺得我地真係唔值得佢對我地咁好

廚房哥哥

眾籌間食堂比廚房佬打骰？
一定夾份

廚房佬 我哋愛你 煲底見 唔知你見唔見到呢
要小心身體呀

睇落好好食

加油💪

加油!

加油呀入面嘅手足你哋真係好重要好重要㗎！

廚房佬 多謝你
當手足最無助時候 你仍然無私付出心機同時間比佢地
希望你都要好好照顧自己 唔好攰親呀
香港人愛你呀廚房佬

多謝你:(

煲底果日
我會再試任劍揮手勢
當日食過你是蛋飯，豉油雞脾
我好希望可以喺煲底再食到

一齊推到比廚房佬睇到啦

Popo會，因為popo要趕盡殺絕

手足食野啦

送佢過美帝做米芝連

冇乜人去食係好事囉, 放咗學仲邊有人去飯堂呀
你想好多人去?

多謝你😞

多謝你既付出

多謝你😢😢😢

要俾佢睇到出面好多人記住佢!!!!

多謝廚房佬，但佢仲係入面，點幫到佢？

希望各位仲係入邊既手足
幾難捱幾辛苦都好
都落黎食小小

多謝

廚房佬
多謝你
手足可能無咩胃口
你一定要好好保重出返黎
比我地好好報答你

廚師～～加油啊！多謝你嘅付出

廚房佬多謝你！

推，多謝佢

睇落唔太好味

多謝為手足付出 無言感激

辛苦你

Push

多謝廚房巴

poly山治

多謝
多謝
多謝

手足食飽飯先有抵抗力架

大家一齊食飯啦

多謝你廚房佬！話我知你邊到煮野，我好想食你煮嘅野😢😢😢一定會幫手整！

理大其實依家情況點？好擔心佢

人間有愛

佢真係英雄嚟

你係英雄

多謝廚房哥哥。手足可能只係無咩胃口，希望你唔好灰心，多謝你照顧呢班小朋友。

廚房佬真係好有心

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

廚房佬要安全呀

廚師多謝你呀
你嘅付出各位手足都見到
即使手足無心情食 但佢地心裡面都會感激你
有情有義嘅廚師真係好多謝你

廚房大佬真英雄

山治

好想食佢煮嘅飯

點先幫到佢

多謝你 廚房大哥

大廚我愛你加油啊

廚房佬師兄你要撐住呀
好多謝你

我到呢一日 都好想見到呢個畫面
廚師佬早午晚都煮好多野食
幾百個人排隊攞野食
食完大家一齊清潔
廚師佬用霸氣聲大叫我地係黎食野既姐 班狗守到下年既就守啦
之後成班日日都一齊嘉年華 一齊玩 一齊打掃校園

而唔係好似宜家咁
日日都走咁d 偷走果d又比人拉

真
其實越少人食越好
靜靜地贏 走晒喇

推啊

多謝您

暴徒廚房佬 你好撚癲

夠曬豐富

多謝你 廚房佬

多謝你對手足不離不棄

想攬吓佢
利申 巴

加油呀

多謝你
到時開餐廳
我一定來幫襯

多謝廚房佬，

多謝廚師哥哥

巴打你係去過佢餐廳食

唔知你會唔會睇到，但多謝你既堅持同努力！你岀返黎，話我知你邊到有得食你煮既野，我日日俾錢去食另外，可能喺poly唔係好多人去食，但希望你都會體諒佢地，始終未必有心情同都驚俾人影到

有冇人可以同廚房佬講
叫佢唔好比咁大壓力自己
我朋友話佢啲飯好好食 仲好食過牙媽煮既 好多謝佢既照顧希望佢可以開開心心

理大任劍揮, 多謝你.!
一定名留清史!!

手持美國旗叫食飯?
做咩要手持美國旗
香港搞成今日咁美國都有份

手足多謝你哋付出咁多

多謝廚房哥哥 多謝你堅持又冇放棄學生

要錢出聲就得

多謝你呀廚房佬！

好想大啖大啖食你啲腸仔

希望佢可以比自己休息下
你照顧手足之餘手足都想你可以照顧好自己，咁佢地就開心啦 by 離開左既小朋友

廚房佬呢段日子一定好大壓力
希望佢可以平平安安
班手足都會冇事出得番黎
少有少食
多有多食
話唔定而家可以研究下點樣煮好味啲
下年書展出本食譜

真人版山治

多謝廚房佬揮動任劍揮 為手足帶來一餐餐好餸
亦請廚房佬要爭取時間休息

多謝你，要保重唔好咁勞氣

廚房佬好有愛

我想食呀

廚師大哥完美演繹鐵漢柔情勝過黎明

叫佢地食多D, 抵抗力好先唔會易病

你出黎俾我試吓你啲手勢

廚房佬

手足，乖，去食飯啦

廚房佬
等緊你煲底煮個餐呀
多謝你

吓⋯唔係盲撐但真心同出面啲三餸飯一樣咁市正咋喎 想知手足食開啲咩山珍海味

睇片feel佢到心理壓力好大，有無記者可以比呢個post佢睇下！
廚房佬，平安出返黎連登眾籌比你開舖啊！

辛苦了，加油

多謝你啊廚房巴打

真心地，非常欣賞這位廚師

加油 小心身子

好想行入去食飯

多謝你廚師

聽得出佢其實都好大壓力

廚房哥哥 你唔好咩咁大負擔啦

非常感激

可以點幫到佢

好擔心佢出返黎個陣

多謝你付出

廚房佬你好型啊！！
出黎開鋪我地日日食

多謝你照顧班細路 無以為報

好想入黎食

好想佢比自己放鬆下好擔心佢精神撐唔住

廚房哥哥 撐住呀

多謝你呀好人一生平安

無一個手足應該要俾人告暴動

全香港人入去幫手食野啦
咁做係真環保 唔浪費
根本唔係暴動 係愛護香港 珍惜地球
好心環保團體發下聲
btw記者都幫手食下啦

真心堅勁，圍左咁多日都頂到，勁過啲popo 好多，
記唔記得之前圍警總? 班狗一日都頂唔到

多謝你廚房佬
比時間自己抖下
好人一定一世平安，有咩需要出聲

Respect!

多謝你陪住手足 想食你煮的嘢食

學廚既話,不如去法國/義大利/日本
美國食物難食到..........

法國藍帶

英雄 係艱難時刻請你唔好灰心
好多係認同你 支持你
何奈我地幫唔到你
你冇暴動 你只係煮飯俾人食

😭😭😭😭😭😭😭😭😭差唔多啦 辛苦哂

推呀 加油

多謝廚房佬

唔係下下都要為錢嘅 多一句關心就好

手足

崩潰。

廚房佬，你自己都記得食飽啊！！！！！！！！

辛苦你喇, 廚房佬

出返黎 我地要食你煮既野
多謝你 你好有勇氣 好有愛
唔好令到自己咁攰先 我地係度陪你

痴線佬

ADD OIL,唔好灰

廚師大佬

廚房佬 辛苦你

多謝廚師多謝手足 你地都食飯啦唔好淨係食乾糧

廚房手足對唔住咩都幫唔到手

廚房佬多謝你呀！
呢份情義我哋一定會還
希望有日大家煲底下除罩時
可以食到你煮嘅飯

食飯啦

多謝你啊廚房大哥

感激廚房佬的付出

好想食愛心飯
多謝你守護手足

多謝你煮嘢食比手足

成幾萬人都攻唔到入去
你估我地唔想入...

辛苦哂廚房大哥

多謝你 真男人

受我一拜

叫手足做生命麵包好可愛又好心酸

How can we help him?

廚房哥哥萬歲

多謝伙頭工

好想食

加油， 班細路伙食靠你

多謝你！

廚房手足，多謝你
大家一定唔可以放棄

好想幫手食 多謝你

多謝你 加油 頂住呀

想嫁比你

好傷心一諗到佢有機會比人告暴動
多謝你啊 料理達人
求你唔好怪班細路 佢地可能驚唔安全 我代佢地感激你

呢個可以

大哥辛苦

好人一生平安

腸仔飯同廚房佬一定會寫喺歷史
而個歷史一定係由我地去寫

我愛手足

廚房佬同手足都唔好有事啊

廚房佬如果想開餐廳我會俾錢眾籌，最熱血餐廳

多謝你🙇🏻

手足 食飽飽先暖嫁 唔好浪費廚師一番心機

如果你無事可以出返黎
我好想食你親手煮嘅野

多謝你嘅付出

加油, 係夢景入面食過你嘅飯.
好好味

廚房哥哥，多謝你呀！一定要頂住，寶寶靠你，

plz help him

多謝你
自膠用錯emoji

加油，你真係好偉大

我地可唔可以幫佢做d野我地一定要煲底見

You are hero

可唔可以眾籌買樓比佢好撚偉大

想懲罰佢

廚房佬一個人揹起咁多人既伙食
仲會比人告暴動
唉

廚房哥哥
多謝你
你好型
辛苦晒

暴徒廚房佬，罰你煮好多好多野比手足食！
但你都要照顧好自己，先再照顧班細路，知唔知！

Thx!!!

多謝你呀廚房哥哥 咁多日嚟辛苦你啦
希望係poly嘅手足你地要照顧好自己 唔好餓親 唔好冷親

多謝你啊～廚房哥

Respect

真男人

頂撚着！

我諗食哂佢煮既野食就係對佢最好既回報

支持落去呀

大佬，辛苦哂

可能因為d人走到曬呢

加油，㕑房佬

不如有手足話要食嘢先煮唔想見佢煮完冇咩人食
浪費咗佢一番心機

好想講聲多謝你 香港有咁好嘅人真係好 希望所有係入面嘅人都可以平安無事出黎 希望有日可以當面同你講聲多謝好人一生平安 多謝呢五個月黎咁多位手足嘅付出 唔止廚房佬 仲有好多好多人 加油 革命唔係咁易 希望光復嘅日子快啲到

多謝你啊廚房哥哥你煮嘅野係最好食
因為係有對大家滿滿嘅愛 好愛你啊！

多謝你仍為手足，照顧手足！

多謝你呀！

好想食佢煮既野

今入係秘道入去食完番屋企

真漢仔

出黎開小食店， 一定瘋狂懲罰你

多謝你呀廚房哥哥
你依然咁努力照顧手足，好多謝你！！
你都要好好照顧自己呀

被困都要食嘢.請被困人士支持廚房佬

加油呀廚房佬

廚房佬，唔知你睇唔睇到，但希望你記住，如果萬一真係不幸被告暴動，千祈唔好認係呀，就算「廚房暴動」都唔好講，受訪問既時候可以用比喻或反語無問題，但上到庭就唔同啦。我知你係鐵漢，但大家都想你安全，而且你根本只係做你既工作，你本身就係一個廚師，你只係好有責任感地留守係你既工作崗位，不論係邊個人食你既野，你都會煮，就係咁簡單。因為人道理由而「同情」「暴徒」，係無犯罪架！

衷心感謝你呀
因為有你
一班學生好幸福好幸運
希望你睇到
記住你唔係孤獨 全世界都在看
一定要平安 俾時間自己休息
休息唔等於放棄
將來有機會好想食到你煮既野
我愛廚房佬

Tui

辛苦哂你

去法國/日本啦

廚房佬 多謝你

廚房哥哥, 希望你平安出嚟, 我哋眾籌間抗爭食堂俾你主理! 你都要好好休息啊, 同學仔冇乜心機食飯唔緊要, 大家都係感受你嘅愛架!! 保持衛生, 身體健康!

見到都覺得佢好辛苦

感謝您無私嘅付出

食野先有力氣去到煲底

感激

好多謝你！
英雄！

英雄

多謝你咁愛香港

佢係真英雄

多謝你之後開餐館我一定嚟支持你 你要加油啊 我哋全部人都關注你 照顧小朋友前都要照顧好自己啊 要身體健康平平安安

辛苦廚師巴

煲底指定廚師

多謝你！溫暖既每一餐！

Thank you

多謝廚房哥哥
好人一世平安

廚房佬 我好想食你煮嘅嘢 好多謝你照顧poly手足
而家人越走越少啦 你都考慮吓走啦好無

我愛廚房佬。

廚巴辛苦哂

手足!!!!!開飯啦!!!!!!!
唔好辜負廚房佬哥哥既心機!!!!!!!!

伙頭大哥

廚房佬哥哥平安出返黎 一齊和你食

多謝你
你係香港人嘅大廚
留守手足出黎食野啦，要食飽飽啊

多謝你廚房佬 真男人 煮得咁好餸 辛苦哂

推
加我一個
好想報答下佢

辛苦晒

期待有一日可以係煲底食到廚房佬煮嘅飯

多謝你你都要好好照顧自己
廚房大佬

廚房大哥
可否幫你含？
利申：非基

廚房叔叔加油啊

廚房佬，如果你睇到呢度嘅comment嘅話，我想同你講，好多謝你，雖然唔知具體可以做啲咩去支持你support!!

好偉大

睇到好肚餓

真係好多謝為我哋煮飯嘅手足

攞埋身食埋個案表示現時在

多謝你廚房佬

廚 神 歸 位

啲手足唔出嚟食飯，應該係驚俾人影到，又或者可以咁樣諗，冇乜人嘅話即係代表佢哋可以返屋企平安食飯
(雖然有好多人俾popo拉咗）

好想親身同你講多謝你照顧手足

好似呀媽煮完呀仔唔食咁

如果你睇到個post, 我真係想講句多謝
多謝你走入去照顧班小朋友
日日諗煮咩其實都好難諗架 加油呀

呢D工真係真男人做佬味廚藝

廚師大哥辛苦曬

記得要抖下，小心身體！多謝你陪住手足！

多謝暴廚你令我係呢個咁壞ge時候感到人間愛

加油 廚房佬

好多謝你好想真人見到你好想食到你煮嘅飯希望有朝一日會係煲底相見

希望幫到手。有需要幫手即管講

好多謝你，要安全出返黎

多謝廚房佬 辛苦你啦

多謝你啊最強廚房佬

多謝你廚房佬 亦都辛苦你

多謝你呀廚房哥哥！！！

廚師佬 辛苦曬

係咁惡劣嘅環境下仲可以煮到咁好餸

多謝你 廚房哥哥

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

夾+1

仗義每多屠狗輩希望到時可以係煲底開party食廚房佬嘅野

加油廚房佬！！

多謝暴徒廚房佬

仲有幾多個未走？

煮好無人食真係會好sad

廚房佬 多謝你 你係香港人既超級英雄

真係得佢夠膽出聲

好想錫你春袋

仲叫廚房佬?
你係香港人既行政總廚

廚房佬都快啲走啦 唔想見到佢有事

多謝你犧牲咁多啊，你冇錯㗎，我地香港人唔會放棄我地嘅政治訴求，保護原來嘅香港

廚房佬出翻黎開唔開餐廳 一定幫襯

你真係好型，多謝你。

廚師大佬 你唔係暴徒 在裡面的都無一個係暴徒 萭分感謝你留低照顧的細路

多謝你！廚房大佬！

大家都好感激佢，希望佢知道

多謝你
希望你睇到

廚房老，多謝你好意，但我lum d手足都無心情食，下次唔好煮咁多啦，儲備起離慢慢食

係咪好多放晒學？
仲上緊堂嘅放break食飽啲啦
廚房佬多謝你呀！

多謝你，真英雄

唔知點報答你
求廚房佬同一班poly手足平安

你真係真男人
支持你
多謝你

感謝廚房哥哥！！！

喊左絕對係我最RESPECT既一個手足之一 之前果班師奶姐姐都係

廚房佬！我愛你呀！！！！！

希望你睇到 我地咁支持你 要加油

佢本身就有案底⋯⋯

好多謝佢

好多謝你呀！希望多啲手足去食啦，食飽先有力做嘢！

敬佩 真男人

煮咁多
食唔晒啦

要起間舖俾廚房佬

好多謝你😭

多謝廚師先生

代多謝

好多謝廚房大佬！

廚房佬多謝你呀

多謝廚師

多謝你呀

睇下咩料先
唔嚴重可入境

告啫， 未必入既

好感動，可惜小弟是男生，否則可能以身相許嘻嘻

佢點解咁好

辛苦哂

add oil

就咁睇圖都覺得好好食 多謝你 respect

多謝你廚房佬

煲底之約我第一個想見你

好感動 多謝廚房兄既付出

可能又有手足已經走到
所以少左人食呢
希望大廚頂撚住

支持呀手足

我知道
有咩可以幫佢

好感動 多謝廚房佬
希望有一日佢可以有屬於自己既餐廳 一定會狠狠懲罰佢

手足雖然我無入過poly 但我喺poly出面都feel到你對其他手足付出咗幾多真心 好多謝你 有機會好想食到你煮嘅嘢 所以你一定要同我無穿無爛出返嚟呀！

好想同佢炒下飯

多謝你 😭😭😭😭😭

真心佩服你
有咩需要幫手岀聲 盡幫

約定煲底見

多謝你守護我哋啲小朋友

你講緊去佢餐廳識咋 講好少少啦

隔離post仲有人屌佢 懷疑班友痴線

好想有機會幫佢食
Btw其實佢係咪冇乜屋企人
所以手足同學生出事 佢都冇包伏咁幫
佢入去陪佢地既同時 好似佢都好渴望人陪佢咁

希望佢明白唔係手足唔想食佢啲嘢
只係入面嘅人愈嚟愈少
多謝手足

多謝你

出來可以開鋪做老闆

連登飯堂

夢入面食左 咪當自己真食喎

告都唔合理啦

多謝你希望你可以平安出返黎

支持，我願意捐

支持廚房佬！！
但都要勸佢一齊走佬啦

呢個師傅係幾時入poly為學生煮野食？

個炒雜菜無得輸。我都想食

take care ar

米豬蓮三星大廚

煮得好似仲好過舊can本身

有冇Poly嘅手足可以俾個post俾佢睇

Up

真心多謝你
默默付出

睇到剩咁多真係喊死

加油！

唉。。。而家有邊樣係合理

唔知你睇唔睇到，他日你再出返黎揸鑊鏟，就算遠到去古洞或蒲台，我都會黎捧場。
Ps. 累了，就休息，唔好勉強自己呀

多謝你呀廚房佬
好彩有你

多謝廚房手足
好想食你煮既野

一聽到佢把沙聲 就好想喊

廚房佬真男人!

望到都覺得正 廚房佬煮嘢一定好好食
加油呀

多謝你多謝你多謝你多謝你多謝你多謝你多謝你多謝你多謝你多謝你多謝你多謝你多謝你多謝你多謝你多謝你多謝你多謝你多謝你多謝你

支持你呀大廚
等你出黎開舖煮俾大家食

手足食飽D呀, 天氣凍呀, 廚房叔叔煮D野好好食架

其實大家無心情食可能煮少d,控制糧食好重要

廚房哥哥加油
多謝你

多謝你廚房大佬！

感謝你

感動

廚房佬 多謝你既用心

加油 煮野食嘅人最希望有人想食自己嘅野

I love you

廚房哥哥多謝你

你照顧班後生同時都要照顧好自己

講得無錯，衆筹被廚房佬100%支持，多謝佢嘅大愛及善心，感激，好人有好報

夾

我都唔明，點解唔食既？

求下記者見到呢個post幫話比佢聽好多人感謝佢
多謝你照顧一班小朋友
除佐無受傷 最緊要就係要食飽
仲要話自己一定係最後一個走
無論身體定心靈都比到好大支持比小朋友
多謝你

支持廚房佬

多謝廚房叔叔
求下你一定要好好照顧自己其他手足都係

有冇得入保安室開咪叫人食飯嫁

1124 投票

理大廚神呀識唔識架你地亂咁叫

廚房佬加油

好想食哂佢

多謝你廚房佬

真係喊左...

會唔會告盜竊? 有冇方法可以幫佢有個official大學廚師身份免責

多謝你😭😭😭

多謝你廚房佬，你型到爆

仗義每當屠狗輩

希望廚房佬睇到依個post
好多手足睇到，好多人感謝同支持你
日後一定好多手足會黎你鋪報答支持你

多謝廚房佬之餘仲要多謝理大既手足同記者

咁廚房佬呢？

好型

廚房佬，加油

我想食你煮嘅飯

好有心機

最後告咩同入唔入其實班仆街都唔在乎，純粹係搞鳩你一年半載

想食

加油手足

手足肯食就係對佢最大感謝
食飯喇手足們

辛苦了

畫面上每次見廚房佬都感到佢忠肝義膽，世上難得好人

tui

多謝您 廚房哥哥 衷心respect

伙頭英雄！

衰咩

多謝你 真係 真係好多謝你

好值得欽敬

好想食佢煮既野，係有心既廚師!

多謝廚房佬義士
另外poly 手足都要加油

理大第一廚巴

多謝廚房佬 手足記得食多d

謝謝你呀廚房佬

好感動，立場1個鐘前影佢係度嗌人食飯

每一個留守嘅手足都需要關心

廚房佬
我愛你

心酸 真係好多謝你 希望你睇到啦

呢個主意唔錯

多謝付出
手足食吓飯啦 要健康呀

敬業樂業
諗起海賊王果個廚師
哲普老爹

多謝手足付出

多謝廚房佬🙏

廚房佬！辛苦晒！

感謝廚房手足

多謝你聽到你聲都沙埋，如果第時有咩需要開聲就得

多謝手足 希望你睇到個Post

Thank youuu

多謝你以暖食扶持學生，但你都要好好照顧自己，你要頂住啊手足，我地係出面既唔會明白你既苦及傷痛，唔知可以講啲咩鼓勵既說話，我地愛你，好好保重

#光復香港，時代革命

佢應該好tense, 果日睇佢屌果班潛水撚時，佢真係鬱咗好耐。

多謝你呀廚房佬！

廚房哥哥 多謝你照顧手足

廚房佬你真係好型啊！真男人！
多謝你啊！

多謝廚房佬
煲底下煮比我地食

謝謝你

好多謝你咁關心義士 希望你睇到

有朝一日，我地不如比錢廚房佬開餐廳再召喚神獸長龍

我見到佢而家個精神狀態真係有啲擔心

感謝廚房哥哥希望重光之後 可以去到你開嘅餐廳 食到你煮嘅飯餸

加油廚房佬,大家都睇到

一個人打理廚房做埋倒垃圾 唔容易架

多謝廚師巴打 好感動

好驚佢頂唔順，比啲時間自己休息啊廚房佬

好主意

要幫佢

大家唔好餓親，唔好絕望，廚師叔叔咁錫你地。千辛萬苦入去送暖，今日小雪，食飽再奮鬥好嗎？
師傅多謝晒，一定要眾籌俾返你

希望你睇到。
好多謝你守護手足。

廚房佬多謝你！
多謝你無放棄理大既手足
你都係我地好重要既手足 係我地既英雄
對唔住啊我係垃圾
淨係可以隔住個電話幫你加油

G持

欠佢實在太多

除左係到同廚房佬講多謝，呢刻仲可做咩？求建議

廚房哥哥
希望將來有機會可以食到廚房哥哥既菜
大家坐埋除口罩一齊食餐開心既飯！

就理大啦！成事夾少少

多謝廚神

廚房佬應該頂得好辛苦，非常接近頂唔順啦，大家一齊幫手揾佢同佢講句多謝，佢要撤退同好好休息。
理大廚房佬，我支持你，但想你快啲返屋企休息，OK嗎

感謝你
希望你諒解手足呢個時候冇咩胃口食啦
你同其他手足都要撐住呀！第時有機會我地排隊食你煮嘅嘢

其實廚房佬係咪精神有問題？似燥狂症

他日理工大學重開 一定要整個佢既銅像係入面

推 多謝廚房佬

獨媒講今早他煮早餐都近乎無人食。現在留守者都好散,不容易見到了。

你好偉大廚房佬，你感動埋我D屋企人

雞翼煮到燶哂
但你煮既一定食
連骨都食埋

好人一世平安

推
廚房佬好有愛
會唔會出翻去開餐廳

多謝你既無私付出 你係香港人既廚師

感謝你，

我都好想可以幫下佢
有冇人可以捻下計

屌喊左

真英雄
好尊敬你

辛苦你了
其他手足都多謝你地

多謝廚房佬，一個人煮咁多實好辛苦

好多謝你廚房佬

𥚃面手足有無幫下手？
當打發時間又好，學下野又好，鼓勵士氣都好

澳洲有得讀藍帶
好似係

不如咁，他朝有日我地贏左，在煲底除罩相認時，搞個大食會，由廚房佬主理，到時有食物，有啤酒，大家一齊cheer乾坏，笑聲滿載...

我地一定有呢一日

辛苦晒廚房佬
請受小弟一拜

sorry 借個位宣傳下
加速主義論--連登五毛教會了我們甚麼？(大陸line)

支持 但啲雞翼有啲燒焦咗

P牌都推啊

多謝廚房大佬！ 真心尊敬你😭😭😭

真係好多謝你

支持你地

廚房佬手足，辛苦曬，香港人欠你太多

多謝廚房英雄！

有冇人識佢
希望比依個po佢睇
令佢知道佢唔係孤單一個

佢唔係傻佬！

多謝你啊廚房哥哥

好多人留意住同關心你架

廚房佬一定要平安無事
唔係我地都唔安樂

捱埋區選

好有愛

11月24 票站見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

廚房哥哥 多謝你

好記得廚房佬講過一句
依啲唔係偉大 只係做自己

感謝廚房佬

好有愛 多謝你

多謝廚房佬同佢嘅仼劍揮

多謝叔叔

三十人都夠食啦
啱啱係廚房整出黎先影卦

廚房佬多謝你 辛苦哂

多謝你，英雄

有咩要幫手出聲

多謝你 香港真英雄
有機會一定會支持你！

仗義每多屠狗輩

廚房佬，respect!

粗獷外表，善良既心

多謝你啊廚房佬

任劍揮廚房佬 ! 多謝你既付出 ！

好想食充滿人情味既飯！

多謝廚房佬
你自己都要小心身體
知你有心架啦

廚房暴徒 多謝你照顧我地既手足 你既存在係所有人既強心針 理大手足有你陪住會更有鬥志 香港人見到有你照顧我地既手足食飽都安心啲 你都一定小好好照顧自己 小心身體 香港人愛你

廚房佬係救左人命！

睇片睇到佢講野加埋鬧鳩班校長副校長甚至許智峯
唔知點解不知不覺會喊左出黎
真係好多謝佢留低煮野比班手足食
呢個人前世應該係大將軍之類偉人

多謝你為咗班手足留咗係poly咁耐
都希望入面既手足可以頂住

多謝你守護我地

建議佢唔好成日拿住個鑊鏟四圍走。

比人入攻擊性武器。

師傅，你都要Be water, 做個如水能曲能申的廚房師傅

加油呀真漢子！

我地唔應該咁降低自己標準

頂住呀廚房大哥！
如果無人食就煮少d休息下啦
唔好咁辛苦呀！

睇到都想食，多謝你呀！

廚房叔叔
將來煲底靠你煮大餐比手足食呀

聲都沙晒

多謝你嘅堅持

辛苦你啦廚房佬

廚房佬辛苦你了

手足你地都要食飽d先捱到落去架

大廚

點樣救

又唔係比你呢啲人食

多謝您呀廚房佬

多謝你 希望你明大家係冇心情食 唔係唔想食

多謝你 真齊上齊落

多謝真英雄

辛苦大哥

小妹愛死你

多謝你嘅付出

冇追post 去哂邊

多謝你，好欣賞你

多謝廚師
贏咗就瘋狂懲罰你！！！

暴徒廚房佬

辛苦啦 廚房佬

多謝手足

廚房英雄

多謝你賜大家飲食

佢係無名英雄

我地好愛你呀

加油，廚房佬，手足

真系每次見到佢都眼濕濕……希望理大裏面嘅甘多位吉人天相

多謝 有時間就休息下載
加油

撐住呀廚房佬！

加油呀香港人

Chef of polyu ！ salute you

好多謝你幫助我愛你呀

辛苦哂你啊厨房佬
睇落好正我都想食

多謝你

支持佢

多謝 廚房哥哥自己都要抖多d 食飽d

如果冇人吃又使乜住禁多野呢？

多謝你呀廚房佬

希望你睇到我哋雖然入唔到去支持同陪伴你哋，但好感謝你嘅付出。

11.24 07:00排隊投票

廚房佬多謝你

好多謝你
你好偉大
有咩壓力抒發下唔好自己一個受

廚房哥哥加油呀，等同學仔要食飽飽
依家煮咁多，第時煮得實更加好食，
我想第時同大家一齊食你煮嘅飯呀，
我一定會每粒米都同你扒乾淨佢

真心英雄，受小人一拜

廚房佬真男人

支持 如果佢想既話

想食廚房佬既野

抖下啦！佢心理似over load

真心英雄，多謝你

就眾籌開間野叫廚房佬
請埋手足入去做

好多謝你呀廚房佬

加油頂住

希望有大律師幫下佢
應該會撤控or打得甩掛，根本唔會有暴動場面影到佢，佢剩係呢埋係廚房煮野

多謝您 對唔住

推加油

好多謝你嘅付出
希望你可以平安出嚟

多謝廚房佬陪poly手足到最後一刻
小心 保重

廚房哥哥加油呀
出到嚟開餐廳煮野食俾大家

甴近平

喊左

721
811
831
101
1111

煮完飯無人食嗰種落寞

人性光輝！ 多謝你

好似好好食
感謝

thx

多謝廚房叔叔

支持 增加風味

佢真係真男人！

好多謝你，廚房哥哥
依度仲有好多人支持你 同埋關心你架
要撐住

唔知你會唔會每個留言都睇
希望你都好好照顧自己，唔好剩係煮飯，做下自己鍾意嘅野

仲咁有心煮咁撚多多謝你

我愛你呀!!!!!!!廚房佬

記者幫手食

感謝你想食你煮嘅野食！

叫龍門老細請佢啦
佢日日煮得開心
我哋又可以日日幫襯

多謝你呀手足

多謝廚房佬，各留守手足都去吃下熱食喇
希望大家平安

多謝你你都要照顧好自己呀！

我想食

我愛廚房佬

推，快啲搞，好尊敬佢

好難過

好多謝你，好想你平安出黎，我地好多人都想食你煮嘅食物架

希望你睇到呢個po，睇到呢個留言

廚房大叔，多謝你，多謝你喺呢段時間依然盡自己努力去幫受困嘅人，
嗰份溫暖真係好難得，要好好照顧自己，留有用之軀，
好想有機會食你煮嘅嘢！！！！

我愛你

多謝廚房大佬、任劍揮，由喺廚房做訪問段片已經覺得好感動
其他寶寶乖，快啲出黎食嘢啦！
記者佢地會出去交更，都係有嘢食，所以你地都出黎食嘢啦！
冇人陪廚房大佬傾計好悶嫁！

佢真係好有心

好想廚房佬入黎睇到呢個post

喊撚左

睇到好心酸

想食雞翼

希望你睇到依個post
出面有好多人都支持你
想食你整既野食

多謝你廚房大叔

多謝你廚房佬 辛苦你一路幫同學仔

多謝你照顧一班手足
You the real hero

我都係，冇啦啦兩行眼淚

廚房哥哥加油

加油呀 多謝你睇住手足

廚房佬，你既努力唔會白費架

手足別勉強，要保重！

多謝你！希望你都平安

都走得七七八八
唔係手足唔領情

喺夢入面見過你煮嘅餸，真係好好食多謝你一直肯留喺度幫手煮飯俾啲細嘅食，真係辛苦你啦希望之後可以再食你煮嘅飯啦。喺入面照顧班細嘅同時都要好好照顧自己，唔好攰死自己。再一次感謝廚房佬(廚房佬其人好nice的

我冇咩錢，但係捐幾千蚊都仲得嘅

多謝廚房大哥 辛苦哂

thanks bro

多謝廚師哥哥
好人一生平安

廳房佬，我愛你！